新年首個交易日 人民幣大漲逾百個基點

人民幣兌美元中間價2日報在6.8482元，較上一交易日中間價6.8632元上揚150個基點。人民幣兌美元在岸價先跌後漲，早盤一度下跌近50個基點，截至上午10點55分，報在6.8535元，較上一交易日在岸價收報6.8632元寶，上漲97個基點。

(工商 )

呀爺

人民幣升
個市好難睇跌